淡友去哂邊？？？？？

成日不思上進，9 J美國通脹數據，又唔留意下大跌三千幾點咩都消化哂。重J? 睇下邊隻值博入貨啦！！！

早你呀唔講

下星期睇下點囉

死曬

睇下開市點lo

樓豬下星期唔好喊 推上黎笑撚柒你

低調d 好

熊軍儲緊彈藥咋

唔係掛，仲有彈藥？ 比人夾左成年

熊軍會戰勝歸來

夾死你呀動物仔

我今日4千變7千

你喜歡啦

佢出之前，係第二個post 講過早前跌咁多，早已消化咗_ '